【各位請小心！】下一隻「暴跌股」 鼎石資本(804) - 大量群組推介

繼上回Post後，呢個星期又收到好多群組推介， 有圖有真相， 請大家小心。
下隻係「暴跌股」鼎石資本(804)

上回Post
【各位請小心！】途屹控股(1701) 大量群組推介 小心高位派貨

追蹤股市：
Facebook -
Youtube頻道 -
Telegram 公開群組 -

股壇實測 HKSPRE [ @HKSPRE ]
▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬
免責聲明：
本專頁所有分享純屬個人心得，所提供的投資策略未必適合所有投資者。
本人並非證監會持牌人士，所談及、分析之股票及金融產品，任何不論種類或形式之申述，並不構成任何投資要約、誘使、邀請、建議及推薦。
證券價格可升可跌，甚至變成毫無價值。買賣證券未必一定能賺取利潤，反而可能會招致損失。無論如何，投資者都應審慎投資行事。

推，救得一個得一個

證監死撚左？

李小加之後就多左好多呢d 千股
查下背後九成係比支資收購左既殼股

Short 爆佢

呢d情況監管唔到

幫手推下

大插

連牛牛堆撚樣都知要出貨

依d技量仲有人中？

監管下自己個腦好過啦 又要窮 又想走捷徑發達

新手就會中 衰貪心

世上無免費午餐

想問下入私group係咪要收會費

唔係 佢9加嫁

依家仲有冇得入
上年年尾先開始買股票 經驗尚淺 想跟樓主學吓點畫圖同分析

完全唔收 純分享 入來學野

依家仲有無得入 想學下圖表分析